[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (12) Comeback將近! 比BOY更強嘅風格大發!

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:

第一張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》
發行日期：2020年8月7日
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY TITLE

2. 들어와（COME TO ME）

第二張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》
發行日期：2020年9月?日
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’
發行日期：2020年9月?日
收錄：

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、脆脆
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、HOONY、煮子
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、貓貓
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：葵、考拉
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：彩盒、哎一古
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：呆、阿薩、機械人
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、葉大姆
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：絨、DOBBY
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：瓜、小哈
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：瓢、蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

We Call This “THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

傾到爆po我都唔知
T-Hi

又係部post 呀

LM

新

T-哈

咁快又有新postlm

讚下二哥個笑眼

多謝

T-Hi

校服牙鯊好得意

面仔紅紅地

日本校服

傻奎個髮型

新post 要有炡禹

塊面紅卜卜

頂 又同腦cls

佢剪翻呢個頭一定好好笑

貓王咁款

出道專輯將陸續到手
歡迎大家討論區中自行交換心儀小卡
但溫馨提示:
大家交換過程中招致任何損失請自行負責
交換前請三思自行承擔風險

呢度係mixnine ?

屌

佢之後睇返佢啲黑歷史一定會喊

戴住帽都遮唔到 個種傻除

佢大把⋯treasure map 佢排硬top 3

好似暴龍跳舞

好似係YG入面嚟

頂 你永遠覆人都係用呢張gif

我琴日睇到呢度笑撚咗

有啲唔似YG 練習生⋯

學長學弟

Cls
我肉眼望穿 魚子哥本尊幾時大駕光臨

你唔覺佢啲表情好好笑嘅咩⋯
邊得嚟個樣咁man 但咁on 9嫁

Cow baby 又追追下原來已經開左新post
下次cb大發！

我發現自己唱歌好開心

想睇日本line一齊着日本校服

你錯過咗上個po嘅鬥老大會

竟然無人本命係佢我先O 咗
Wuli 炡禹咁好笑

每個post都要鞭屍 mixnine 奎仔
大家放過佢啦 佢改過自新啦

完咗就由佢喇

我想回既時候
此post已完
好開心唔洗衝出黎鬥老

日本校服靚過韓國校服

蒸魚明明就係男神
你哋夠啦下

條友國字面嘅唔多似我喎

真 日本校服完勝

睇呢張相我淨係想幫佢剪頭髮

應該唔係⋯

全新試一次架仔頭得唔得啫

呢啲feel 不得了

有睇睇T map真係好想幫佢哋剪頭髮

諗起都正

我覺得好似但應該唔係

留長頭髮方便造型姐
我估？

個陣出道前要留翻啲頭髮 整造型

咁又係⋯

睇到尹少高中Grad 嗰集長到咧

手機冇位唔敢save太多來來去去都係果幾個

唔好再笑佢啦佢嗰排剪完呢個頭之後好少自拍

對眼睇唔到

琴日佢自拍都戴住帽

仲同tme玩eye contact頭髮拮眼拮到傻

佢自己喺去寺廟嗰集都黑自己個頭

係呀⋯尹少對眼勁靚囉

呢個頭好值得bin

我見到都覺得拮

講完開始就即刻眨咗眼睇到我勁想幫佢撥開啲頭毛

勁bfable

係呀⋯長到好誇張

做咩遮住佢

我金本家最完美嘅寶寶

不過咁樣仲bfable

頂，cute 到爆

金本痴線佬又出場

現實真係會有咁可愛嘅男仔？

媽咪我唔得喇

芳典

冇 佢真係我見過嘅第一個集可愛同型棍於一身嘅男仔

有，都唔會又靚仔，又可愛，唱歌又好聽

奶崔版

Cls你真係認真去數

又撞機
我都無哭𠹌咗

追星咁耐，第一次見呢種
係天然呀

一出聲就係嗲人呢個真係未見過
金傻奎姐姐愛你

型棍

真仲要高 身材好

佢講嘢真心天然撒嬌feel

呢兩日沉醉咗係佢個膊頭度
就黎橫到可以起個游泳池

存在即撒嬌
佢仲要喺TB 話自己唔識撒嬌
佢洗乜識啫⋯
一出聲就嚟料喇

係咪聽完啲hashtag之後又增加咗自信
btw尹光魚呢個大三角真係

睇下佢幾有佬味

真係好難

真係勁可愛 講mb啲名尤其係叫二哥全名真係好可愛好過癮

好係打麻雀摸唔到靚牌咁款

我認

尹光魚

全個po最痴線嗰個應該係你

Cls游泳池
咁我想係佢個膊度游水

佢哋有集玩木頭人，二哥搞到佢out 咗，就嗌二哥全名，勁可愛囉⋯
好想錄低佢

박지훈

其實佢第一下個口型好似講緊「哎呀」咁
有冇人材可以加返個字幕上去

摸唔到靚牌咁

衰鬼，真係幾似

Cls係佢個膊度游水

바아아악그지후운

個jjang jjang我聽咗好多次好撚cute呀救命

可以嘅話 即刻9衝

有聲

係呀⋯完美膠⋯YG執到寶

沉醉係奎b嘅可愛入面無法自拔

新菜色？

Sad but true仲要係男仔成日嗲聲 如果唔係奎奎嘅話

點解咁可愛

咁講一講好血腥

係咪氣質問題咋⋯
其實韓星醜嘅我哋唔會入坑，入得嘅一係鳩，一係靚仔⋯
所以應該唔關樣事

來啦

爛賭奎

因為係奎b

你地係咪一齊喺格離edit

之前個考拉撈魚仲血腥

屌，點解要西呀⋯

又撞機

撞咗機

海底撈d fd?

Hi btw 我係二哥呀

好大陸feel

真係勁似打牌囉⋯

一提就知係鄰國改嘅鳩名

笑死我

呢度真係好好笑
Kiyowo gif

暫時cp名尹光世一

好可愛呀 嚇到跌餅之後個口仲郁緊

我屌
牌品好即係人品好啊金x奎
屌 笑到打唔到佢個名

叫人點抗拒

係呀，頂⋯我哋好唔單純呀下

尹光
尹光魚
天下第一

呢個都好好⋯

三角戀

尹光魚嗰個 我load咗做唱荷李活有間大酒店嗰個+蒸魚

圖片支援

尹少

屌我諗住試下呢個係咩表情黎 我以為係good手勢唔小心sd咗出黎

佢把聲真係好得意

唔係講笑，佢兩個真係有cp感

喂喂 荷里活有間大酒店

仲有宣傳易

呢個真，佢哋分分鐘麻雀都未掂過

一日一bin

喺啲咁驚嘅情況底下都仲可以成句都係撒緊嬌嘅語氣 嗰陣就發現原來佢係真係天生講野好似嗲緊人咁真係好撚可愛如果現實有啲咁嘅男仔真係頂唔緊 想一巴車落去

哭咗...

嗰陣先發現，實在太遲喇

咪扮喎你

賴佢老味

Your face your fate

平時都覺得可愛 但嗰下真係特別可愛

我都想講呢句

同腦

我又諗起大聲

琴晚live你明明就同我挽得勁開心

我真係好想打牌呀屌

但你同我一齊嗰陣開心咪得 最緊要開心 係咪先

我都係呀⋯

我頂

我想打曬啲牌比佢
點呀 奎仔 做緊咩牌 比你呀

正一fuckboy

我又諗起我棚牙

我頂，奎仔，叫幾飛，嗌緊咩⋯姐姐鬆畀你

笑到仆街 完全畫風唔同曬

究竟我哋係咪fans

講嘢緊係要有牙力 睇牙緊要揀有實力

hi牙力巴 兩日冇見

屌

咁睇嚟佢要出嚟了

Hi

禾diao

即係好撚勁嘅意思

打錯字個實字

字幕大師非你莫屬

福岡mk仔牙駝

有寶礦力！二哥又要出場！

張圖我完全唔敢仔細望

勁咪勁囉⋯6佢老母

仆街 又有新嘢

我屌mashi 你都唔放過

藍光美白牙齒

sorli牙鯊

可以幫木村個gasby賣廣告

一啲都唔型

我係諗起東方昇

睇嚟要改名 用醉愛乜乜個啲 最衰無得閃字

佢可能已經慣咗 係個冇靈魂嘅mk仔

MSN

又係佢⋯真心唔鍾意佢

追左咁耐星都冇試過想同偶像打牌

影咁多幅 我唔信佢唔中意喇

而家無人用但好懷念

你想唔想呀？

又同腦 on9？

我希望之後訪問會聽到答案

痴撚線

醉薆尹少當年MSN真係好正

希望廣告商可以搵我哋

我唔覺得有正常fans會諗到呢個問題

我都驚左自己

醉薆焄b(*^__^*)

哇呢句

夜媽媽碌碌下見到真係嚇一嚇

可能佢哋連msn係咩都唔知

想約傻奎打返舖

想睇廣告

想當年 有寫過yahoo blog但係無撚曬

第一次唔敢認真望佢哋嘅相

哇我小六嗰陣都做過Yahoo blog blog主

我哋係正常fans 嚟嫁

Skype應該識掛 宜家都見到仲有人用

大家個個宜家已經代入咗金錢龜係識得打牌

你到底入咗幾多個谷

無咁誇張係嘛？

我都係小學寫 而家想搵翻都無撚曬
仲有fb開心水族箱有無人玩過全民偶像

係有冇諗過其實奎b係唔識 聽都未聽過

可摸耳介紹個gp俾我

想打幾圈呀我

有有有！玩過哂！仲有pet society!!!!!

抽中簽售嘅話想同佢地講: 同姐姐打返舖好冇

啲黑圖其實都係cute 圖

有啊 fb勁多game都勁好挽 嗰陣日日放學番屋企就挽

好懷念個陣好努力賺錢做偶像

我係玩過xanga

Cls
佢哋：

唔知點解成日諗到啲新花名叫佢可能我代入佢代入得太勁之前做咗樹熊太耐

happy farm

我！！！兩個都勁鍾意玩放學就同frd傾住電話玩fb game

根本係熟手技工

童年回憶

金錢龜好正

我除咗尹少仲有冇花名

Thank you半鯊半榮b

驚佢熟手咗個夢想就唔係做電競選手 係日日過大海打牌

往事只能成為回憶

頂

我仲同fd開咗個少時fanpage

又bin我c

好襯今晚個主題

而家仲有得玩？

成日轉主題

比你地燒到聽日login返個fb玩先好耐冇用

01同07嘅代溝已經可以爭好遠

我係毒撚黎 我開動漫page我仲追過akb

我唔介意同佢打衛生牌

呀妹追po:

想當年akb係香港勁紅 我鐘意以前個代嘅成員多啲

唉屌

神七鍾意高橋南

好撚悲哀

唔知我當年有冇like你個page呢

我去過 個排去親深水埗都會見到有人著akb應援衫

應該唔同

我鐘意前田敦子同小嶋陽菜

啱呀

我有去過而家唔知仲唔係度

不要再說了

可能有

我都係睇住akb開國
以前好撚迷開國個班 神7

我地真係share同一個腦

而家不了

好正依家有時會睇返佢哋卒業演唱會啲歌

你哥好癲我細個成日玩yahoo啲game咩咩大型線上遊戲中心

最紅素人⋯你估流嘅咩

係

榮b你嚇親我

我都係有排勁save佢啲圖

個咩新線上遊戲地帶之前執咗

早抖榮b

我成日睇返好多追過既星都會留馬尿
Kpop Jpop都成日睇返啲經典

係咪好似廢老J舊片

呀係呀早排想搵翻嚟玩 佢404咗呀

未開始已經完咗

還返個清純榮b俾你

早抖聽朝睇有冇嘢睇

而家嘅我都鐘意 不過會成日睇翻啲舊嘢

早抖啦

鍾意玩換衫game 過山車 超音鼠 茶餐廳 辦公室kiss嗰個

真 新舊都睇 好撚毒

近近地睇返tb都會流馬尿

化妝同高踭鞋都好正好好笑 仲有阿sue

Hello baby同至親日記

最鍾意幫牙sue染頭

至親日記好好笑⋯我們結婚了都好好睇

全部都好正 聽日起身睇下邊度仲有得玩先

我今日睇翻大哥二哥三哥嗰個舞台⋯
奶崔畀人讚嗰下都眼濕濕

紅薯個期個啲cp都好紅
我追維尼的

我每次睇都會喊 我仲睇埋youtuber reaction
見到佢哋都喊 我又想喊

個po兩個鐘前開

仲有趙權佳仁
金賢重黃甫都好笑

我們結婚了而家無做啦

個次yoshi比人淘汰左
但個次菊花應該睇到 大哥好有領導才能

我記得有個係幫佢條仔整造型但係成日整至一岩一忽

做到爛曬⋯最估佢唔到係搵享敦同泰妍

真係全部都童年回憶 勁懷念

以前綜藝真係好睇
家下叫做得新西有睇

重新編舞又要教埋⋯其實好勁

cody唔易做

呢對好好笑趙權同2pm幾個成員拍翻佳仁個團個Mv

我對細個嘅記憶好少有啲印象嘅就係辦公室 馬仔茶餐廳 唔知咩超人

呢對好似係啱啱開播個陣做白老鼠嘅cp?

奶雀叻仔

想嗚啐啐佢

而家多咗好多
仲有個電眼美少女

衝上天台

少咗啲玩得放嘅idol 上綜藝⋯
好多都唔好笑

馬仔茶餐廳我有玩過

奶雀

有個特別靚仔嘅

温斗阿妹同我哋都唔係爭好遠姐個童年

我鍾意藍頭

就係個個啦

二代團啲歌

童年回憶真係好多野講

舊歌真係好多好好聽又聽唔厭嘅

二代團啲歌係唔知點解真係聽唔厭 好有feel

長輩討論區

屌芳典下個po標題可以改呢個

真係要搞搞啲長輩圖先

用班仔啲圖搞長輩圖都有得諗

BB 2NE1 Infinite Kara Tara 2pm beast etc...

加新人,已經唔係嗰件事

Cls新線上遊戲地帶你哋都講埋
Btw好中意玩馬仔仲有幫人吱暗瘡 不過勁難玩 永遠都唔會夠分

真係童年啊

全部都有歌我係聽到識唱⋯唱K 一定會鳩唱

打坐相加：早安，早起望Treasure, 一切都順利
或者荷花相： 你知道嗎？ 看Treasure 鳩60秒便會開心一分鐘
婆婆粉必必坑

呢個post 越嚟越癲

全部都睇得清 好難得

屌婆婆粉

我d字好靚

我地媽咪嗰d

真史帆啲字好靚好工整

我媽咪已經半入咗

一早起身就係FB見到
最似係奎仔 asa同大哥

多得團綜

伯母好嘢...

屌大哥我真係認唔出 我睇咗幾次

我都諗緊係咪

我睇左好耐 先發現係asa

又係完全認唔出

想溝

mahsiho 好靚...
我做女人爭好遠

係呀...做咩揀呢張

傻奎有女人味d...Asahi 最靚+1
大哥好好笑

屌我遠睇覺得asa有啲似twice個定延

蒸魚真係好唔掂
佢都係做返男人啦

佢真係扮唔到女人..

潔淨大家眼球先
我近日最愛cp潭仔三哥

唔會嘅

呢個CP名好正

潭仔三哥仲未超越尹光..

香港cp list
cp破壞者尹少

金奎=Yoshi+傻奎

我好中意呢個名

多謝你金本痴線佬

Diu on9 笑到我仆街

放假整埋圖片支援先..

呢張好好多
我係仔實溝

感動到落淚

好靚女啊

似ABC...

攬下...

金錢龜賜我力量

睇完黑髮崔崔又要做嘢喇

加油呀榮b

嘩屌正到想溝

發現疑似忙內嘅IG

似唔似ABC

個icon笑死我

勁似

有啲似...

N年前

真係好似under 10歲會post 嘅嘢..

可愛Yedam

似日本mix意大利..

Kiyowo

係呀..我表妹個AC都係咁...

大家唔好笑我啦

好可愛

好cute呀

好索

笑你可愛姐

diu 好match 個ac..

想溝..

小尷喎個團

同意...

似走90年代kpop風

真

造型髮型都勁似 我幾鐘意呢啲style

費事引戰..好和平嫁我哋TM

竟然?

不過唔係鐘意菊花

嚇死我...

我屌 講還講

笑撚死 不過真係好撚柒 想嘔

好在食得唔係好飽..

係仔一定衝去溝

祝中奶崔

我以為係廿年前啲日本團

嗚想喊

好似咁？

終於可以翻睇

差啲同你撞機

未有字幕

又係時候練下我啲韓文聆聽能力

收工睇....

呢團樣一般wor
唔知實力點

希望我哋收工嘅時候有中字

我仲有一個鐘收工...

弟弟同兩個忙內好fd...會唔會好尷尬...

Timing 唔啱..

Diu 好賤..

毒撚鯊

屌撞到BANG BANG聲

屌你哋係咪夾埋一齊sd㗎

好慘呀 毒撚鯊

果然係同腦

原來個個都係咁諗佢

咁呢個程度可接受...

diu,

Ok啦呢個程度都OK不過咁偷影人冇意思
幾時練大隻練到好似BB嗰陣咁

因為佢未遇到我啫

未大隻都咁喇, 大隻咗仲得了嘅...

大隻咗俾人溶埋都似

咁變態
好嘢留俾自己睇得㗎啦
唔使po上網

我係左 你係右

唔係你講嘅咩..

係我

過嚟我嘅懷抱

岩呀...

cls...

仲有個東方神起寄唔知咩毒水俾佢痴撚線

長腿哥哥

我好期待

邊個幫佢襯嘅...加分..

我宜家搭車番工

都幾肯定唔係佢自己襯

好想睇...

一係cody 一係你是但一個

我覺得係我

收工

生日應援
奎粉有冇攞

樹熊身材真係好好 好適合做衣架 想幫佢瘋狂襯衫

Haruto 都係

我最鍾意幫佢襯衫

你送咁多衫比佢佢都淨係放埋一二邊 嘥曬

我睇嗰集Fact check，其實我送啲衫真係好襯佢⋯但係佢淨係著頹Tee

因為崔崔很想要

真係好撚嘥 如果我有佢咁嘅身材 應該日日fashion show

條橙色褲應該要比榮b著

想掉曬佢啲頹tee

好似我細佬

救命佢就咁襯件頹Tee,錯撚曬

頹Tee唔係問題，個人唔好咁頹呀屌

好少見大哥鏡頭前重複同一套衫，除咗練舞

Dllm YouTube

YG出品MV經常發生嘅事

好耐無開ps生晒鏽唔好睇得咁仔細

多謝咁捧場

屌我以為真

總有一日會有呢個廣告

巧jeng 零違和感

係呀⋯我都刷到灰，我真係一次次聽嫁

掟q

我以為係真，整得幾好喎

我一定瘋狂買保礦力

我都係呀⋯成日見都係32M

Me too

Luv u

你唔講係ps我真係以為係真

又bin菊花

你哋會唔會太比面

同大家介紹返左邊嗰個係我

你p得靚啫

屌，笑撚死我

Yeah今日終於完

Cls

真心有啲氣質遲啲有機會一定要比佢女裝下

有冇攪錯 我日日刷views結果竟然freeze咗？

Thanks

毒撚鯊(究極)

女裝擔當
牙鯊就算唔想都還唔到手太𠹌弱

步當年Top女裝後塵

其實佢哋兩個真係幾似樣

rapper 都想做埋vocal

好靚呀真係有廣告feel

頂我focus咗落唔知邊個條腿度

屌，我都估到你哋會有人咁講

因為我都係

想睇你兩個拍廣告呀

我都係到底是咪阿鯊黎

係俾尹材赫抱起咗

係咪又開咗美顏二哥隻眼點解怪怪地嘅

全員拍啦

應該係蒸魚對眼都圓咗

二哥左眼大到凸咗出嚟

我覺得今次美顏比起之前個啲算自然

係囉 今次算係咁
以後唔好再用美顏

我地忙內 好似劇透左
不過睇唔到啲咩

大哥⋯

其實一日好快完⋯
今日星期三，聽日星期四，後日星期五⋯
跟住放假，耶

似係啦連蒸魚都望實佢
btw個動作似打緊鼓？

我都覺得好似 其實boy都好似有幾秒係呢個動作

係我都記得

點解佢哋圍內都咁鐘意用美顏

宜家一見到短褲就覺得係佢

其實可能係公司後期幫佢哋執圖然後發文
呢啲社交ac應該係成員留低post內容
然後等公司去出po

可能教自拍嗰個有用尹少！

原來會咁嫁？

除非係成員自己個人ac
如果唔係嘅話團體ac都係公司負責

咁個職員炒得

原來咁嘅⋯炒咗用呢啲美顏嘅人

唔好又賴我

或者快啲每個成員開返個個人ac大家follow就開心

好過道榮b啲美顏

King cow baby係劇透大神

當金俊奎睇完我啲自拍之後嘅反應

今次係到傻奎講呢句

但感覺嗰啲美顏似係嗰啲手機app設定左個啲

哩位小朋友好可愛嘅拍手

點解好似個個都傻下傻下冇個聰明人咁

sad but ture

有作曲作詞成員仲唔聰明咩

笑死

謎底已經解開
答案就係哩度

芳典教大家面對hater嘅應有態度

芳典會有咩Hater

兩個癲佬
God Yedam 解放本性

究竟喺到jm9

再多啲再多啲

崔崔係咁嗌佢哋停⋯好辛苦

我屌
笑撚到仆錢
金毛龜真係好樣衰

又笑到打錯字 係街

真係湊仔咁湊
辛苦曬牙雀同焄B了為人父母真係唔容易

個filter大到嚇死人

呢pair cp叫乜名好
最近幾乎pair pair都有佢哋兩個份

佛山無影腳

牙雀
叫得勁順口

屌真係唔好再剪眉上瀏海同染金毛

好難諗

精力過盛

呢張我反而覺得ok

後面食花生嗰班

我屌cls

玩完就瞓

真係成班小朋友

嗨，我係花生友

哇 呢個gif又可以加字幕

笑死我⋯Asahi好似好輕咁

字幕組⋯加油

佛山無影腳(有影)

字幕人仲未上水半鯊半榮唔係到

尹少好臂力

最小朋友嗰兩個喺度

頂樹熊睇落仲小朋友過忙內

點做到

下個post 再出過

笑撚死我 奶雀個下 Asahi！
真係好似父母叫停仔女

二哥target 新廣告

佢個眼袋終於get到點解佢係熊貓

你唔講唔覺，真係幾大

希望全部拍到

笑死我 二哥真係好傻好cute cute

無影腳

樹熊仲小朋友過baby

T-hi

佢真係好想拍廣告

笑撚死
呢個頭真係睇到好崩潰

希望可樂或者寶礦力快啲搵二哥賣廣告

最尾嗰張好正

係囉，佢兩個洗鬼開咩

第一張笑撚死

一放工就上水睇到依度真係忍唔住笑

可能日日喺宿舍都係咁挽

搵曬全部⋯我會日日飲

笑死我最後嗰張cls
建議ruto嗰張可以講 哼 邊個夠我靚仔

歡迎歡迎呢度就黎又可以改名做返工放工圍爐po

飲到糖尿

沖涼都拎黎當水沖

又同腦

有無糖嫁嘛

之前比你哋話我想食榮b個士多啤梨醬三文治係痴線 我覺得你哋咁樣仲痴線

但可樂真係好好飲

我覺得幾好呀

你間接話埋自己

CB造型戴眼鏡?

在座咁多位都係

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (13) 十二位小朋友總有一位今日為你生活充充電～앙～

原來二哥真係po得最多相

咦，我都好多喎

佢地幾時先明白靚仔係唔洗用美顏嘅道理

屌 好正

美顏

屌...搞唔掂

又有新花名 叫大媽網紅

我好滿意啊字幕組

魚子哥同金錢龜5隻手指數得哂

好叻仔

點解芳典個樣冇乜點執到咁樣

我哋第二輯過佢老母！

希望YG生性啲依家好快啲印多啲專輯

真係啱啱好五隻手指

自從飯咗十二隻, 我個人耐性好咗⋯唔多唔少要多謝YG

好好笑你講得

港女

唯有二輯再推得勁啲！TME集氣！